覺得呢個世界上已經冇一個可以令我愛上佢既人了/_\

lost

幾時先遇到我既soulmate

真

好sad